[
    {
        "randomId": 388
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igiharamagara kitubereye mu ruhara",
            "option_1": "Urugi",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Urugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkuruye urubingo ruhinguka rwose",
            "option_1": "Akayuki",
            "option_2": "Umununi ku itabi",
            "option_3": "Inzara mu bana",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Inzu irimo ubusa",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Imiyenzi",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iwacu twicaye twese",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Narariwe n'inyamaswa bukeye mbura amajanja yayo",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Urubwija",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Ijoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Umwana w'ifundi",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]